睇阿根廷真係睇x到把x9火

而家2:0
美斯入2球

一球一紐三招牌入球
另一球執牙路雞

個全隊個x個都獨食至上
有球美斯交去右路，即走去平時個叫糊位，只要條粉皮交波就要
但條x樣可以30碼照9射
之後鏡頭影住美斯牙路，疑似屌老母

阿根廷可以連後衛都可以後場紐波表演自己

阿甲仔

王蛇又想暗串美斯對弱隊刷數據？

美斯無賤朗咁幸福
世界盃，歐杯都有外圍賽

每年都有2隊以上魚腩比佢擦

所以歐國聯外圍賽佢咪唔敢踢

做咩打尼亞加拉都出美斯

因為d 阿甲仔真係隨時會自爆

今年美洲盃應該又冇阿根廷份

照王騎咁講
因為對面係世界級勁旅

其他隊廢晒武功WO

因為D 瀑布出名勁

依家阿根廷踢緊？ 睇唔到

都就嚟美洲盃出曬正選 練兵好正常啫

睇X到火都來
個個為自已表演

不過美斯踢半場收起左

換走美斯阿路，睇睇戴巴拿可以點搞

1999

阿根廷美洲盃有四強收貨 如果撞唔到巴西

逼害美斯 唔俾佢刷數據

交波就要？

真

一個月前已經咁有見地